各位下次記招希望放出咩片反擊?

首先當然要提下今日播既片了
Chinabook Youtube Instagram 同步上線

==========

睇完之後你覺得咩片最可以反擊到政府兩個記者會??
希望收集到出色IDEA!!!

推

我地又要開始新片啦
希望有新思維

時間兩分鐘

咁多人成日話失焦失焦
不如由69開始將成件事總結一次
比大家知係政府一直冇回應過訴求
而唔係示威者冇野揾野搞
我覺得最重要係加埋教徒同盲人都比黑警搞
證明即使幾和平都會比黑警搞 唔係佢地講咁
因為示威者武力升級乜乜乜

佢地話罷工影響到人影響到經濟
咁我地有烈士自殺去控訴個社會夠唔影響人啦
但林鄭眼尾都冇望過 一定要令大家記得番依啲事
唔可以比林鄭倒果為因

呢個好
播冷血
但係點樣證明佢眼尾冇望

追究熄街燈

係梁烈士死後嘅數個記者會
林鄭完全冇提及過有人因送中條例自殺
再之後幾位烈士自殺亦都一樣
只要拎番啲新聞稿
就可以表達佢冇理會任何人生死
接連埋721之後佢講國徽同元朗事件嘅比例差距好大
什至講到一國兩制至為重要 視平民受傷如無物

好多個post我都咁講 林鄭想用穩定黎做借口？
721佢一日唔掂佢都咪洗旨意呀

有邊段片可以快速證明佢冇理

我諗71個記者會都係一個好大衝擊嘅片
係記者問佢怕唔怕落地獄前好似就係問佢
點解冇理會自殺嘅烈士
詳細要再睇番 但我記得好似係咁
由616-71當中咁多日可以令記者咁問
我覺得都係一個大證明黎

而722記者會我諗大家都仲記得啦

烈士我暫時未搵到好快速嘅片去證明冇理
因為71個記者會個記者只係單純問佢對唔對得住自殺嘅人
而722 我諗依段位係好明顯指出係無視人命 係冷血涼薄

因為我未有時間搵原片 所以只可以比住個唔係有線嘅先

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

A片

謝

推呢個